搭電車遇日本妹「頭靠肩膀」 四眼男竟掏出「這個」扑她...

許多日本上班族都需要搭電車通勤，且通勤時間長達1至2小時，在漫長的通勤時間中，許多人不堪一整天的疲勞，都會選擇在車上小睡一下。日本有一名女子日前在搭車時，因為太累不小心睡著，就這樣倒在隔壁大叔的肩膀上，沒想到隔壁大叔非但沒有憐香惜玉，竟直接從包包裡掏出手機「快手狂敲」女生的頭，一旁的網友也偷拍下整個爆笑過程。

日本網友@SakuradaPC 3日在推特上上傳一則影片，只見短短16秒的影片中，一名身穿米白色上衣的短髮女子疑似是因為太過疲勞，忍不住在電車上睡著，但在休息的過程中，卻沒有意識的將頭靠在隔壁口罩大叔的肩膀上。

(有片)

もたれかかって来るのが嫌なのは分かるけど…それはあかんやろ…
— 桜田PC (@SakuradaPC) 2018년 10월 3일

陌生正妹靠在自己肩膀上，相信大多數的男性都會捨不得叫醒對方，但這名大叔疑似是害怕自己被誤會是電車痴漢，只見他伸手在公事包撈啊撈的，突然撈出一支手機，以迅雷不及掩耳的速度，用力的重敲正妹的頭部，敲完後再若無其事的把手機塞進公事包裡，這個過程動作之快，笑翻網友。

對於這樣的畫面竟然被捕捉下來，許多網友紛紛問原po，「難道是已經第2次了嗎？」不料原po竟然表示，其是這已經是第4次了，也就是說，在此之前，正妹已經被手機連敲3次了，竟然還能繼續入眠，讓網友們「超佩服」。

廢事俾人告非禮

費事俾人屈癡漢 水洗都唔清

難怪單身

正妹邊撚到睇到正

笑到on9

比人屈痴漢就一世

條女自己訓落黎都屈到痴漢?

真係好撚大力

都講到明屈 仲同你講道理？

呢下反手好順暢

無謂俾人話佢非禮
真男人

費事臭西屈佢非禮姐，下次應該出搥仔

好撚仆街 洗唔洗咁大力啊

好大力

肯定係豬閪黎

好難講呀
除左伊斯蘭國家
其他都會偏向女性
俾人告9成都入硬

用手機睇唔到.....

以為佢細細力扑一下,點知咁撚大力打落去

開始以為輕輕打下
點知咁大力

傳說中嘅居合電話

好大力喎
咁都可以繼續訓

話明係屈

睇佢條眉
佢真係嬲
好不滿先打鳩條女

睇唔到片

以為睇緊志村攪笑系列

電話禁極刀

扑左三次都仲艾過去唔嬲就假

乾淨俐落

睇到了,好大力

睇標題講到好似攞碌鳩扑落去咁

唔知點解要轉desktop site

係呀 日本妹好鐘意咁樣屈錢

其實攰到咁係人之常情 雖然呀叔係覺得煩 不過好大聲叫佢起身仲好 一陣比人告襲擊仲衰

同埋日本非禮法，
係唔需要證據，只要女方話係，就9成判罪

之前都有巴打屋企人中過招

咁都要擺上嚟

因為日本太多痴漢

即刻諗起呢套戲

你覺得日本人喺火車會大聲叫

又係既 唔係香港直接對鬧

因為起日本, 男事主用手去叫醒條女, 就會犯痴漢罪. 條女一報警, 佢既人生就會玩完. 就算是冤罪都會一世.

所以用電話扑佢係為左自保

比我認為應該成個公事包車埋去

跟住會被人告襲擊 仲大件事

我會選擇起身 因為唔知佢係唔係鐘意屈人既日本妹

咁撚大力卜落去

咁撚大力扑落去

咁又係
係日本俾人告非禮好難打得甩
甩到都身敗名裂
反而而家打條女
就算俾人告普通襲擊都仲好D

某d 未經證實既消息指出， 個男人中過招。。。。

老衲啲朋友

因為台灣野 垃圾標題

日本被告要自己舉證

日本喎 男權國家喎

點解條友咁醒拍定片? 八婆本身想拍片屈人痴漢

個反手出盡力

扑一聲

怕撚左女權

小事啦 以為拎個鎚出黎

電話禁極刀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

試過喺日本搭搭下車挨咗喺隔離個西裝丈叔到訓著咗
佢又由得我訓冇嗌醒我

柒少陣啦，拍片嗰下係第4次喇

我係個阿叔
知道自己唔係後生靚仔
都唔夠膽比個女仔挨啦
到時醒咗後悔砌我生豬肉咪好無辜？

邊套劇？想J

我同女朋友去日本都試過，坐地鐵時我女朋友挨起我膊頭，之後有個日本mk妹 坐我隔離坐坐下訓著覺又挨我嗰邊，我只能係咁震膊希望震開佢個頭，可惜震到落車都未成功震開。

日本俾人屈痴漢差唔多係入硬

堅持抗辯個故仔，拍過戲定小說?
有d印象但模糊

比著係港女遇到一定發癲要報警

metoo

Me too 你
你死撚左喺棺材都得
你話呢

寧願畀人告傷人

我記得唔知邊度睇過係日本比人屈痴漢， 你無做都無用，一定要走

這杯水要強姦我.jpeg

之前有個痴漢癲到跑落路軌走佬
勇氣

乜你唔係光頭黃咩

條友啲眼神都似係有心扑尻個日本妹，唔係怕比人屈痴漢

你驚比人屈最多咪坐開啲/叫醒佢，點都唔會拎個電話扑尻人啦下話

日本仔啲心理都唔多正常

條女一定唔靚

你試下反手呀 好過癮架
反手車落去 九十度角咁車落去
等等等等 等個頭起左先
預備
出擊！

仇日撚心理先正常

以事論事，你覺得拎電話扑尻人叫醒人都係正常行為咁咪當我仇日撚

唉，今時今日真係要小心啲，你點只要叫醒佢，你仲要大大聲咁講出黎：咦，我唔識你架喎，你痴埋黎，人哋以為我抽你水，一陣有熱心市民報警拍片，我咪死唔眼閉。

有冇睇內文? 條女已經係第4次

現今世代，真係風水輪流轉，做男人真係好蝕底。

日本地係女人話你係痴漢就係痴漢
唔洗證據
入罪率係100%

痴漢冤罪

笑撚到仆街

其實好悲哀

因為要你自己揾證據證實無做
難過走佬好多倍

啪果下超大聲

可能你會，但比著我一係坐開一係企起身

拎電話扑尻人人地拍埋片，報警拉你都仲得

睇嚟大叔成日比人當係痴漢

如果係都唔奇 未仲過招嘅多數口講就算
佢扑落去果下 feel到好怨氣

搵人拍片

通常係俾錢條女息事寧人

<儘管如此我沒有做過>

一碌鳩插入佢個口叫醒佢

比我就帶返屋企

假到

恐怖日本妺

講真 嗰陣我成身汗臭味我女朋友都嫌我臭，都唔知點解佢照挨過黎

風化角度
女性永遠企喺高地

點解日本檢察官權力可以咁大

任何女人一講：この人は痴漢です!
所有男人都玩完

之前有個醫學報告講過呢，女人係會覺得男人的汗味香

港女一樣：非禮啊

走撚開唔得？

不過好在巴打你條女喺度，日本妹都有啲係痴線 ， 唔係嗰個日本妹都係好人

即係會屈我痴漢？如果真？超恐怖

我試過有個case,我行行下比兩條架妹捉住我，問我去唔去酒店痴撚線， 我一睇就知係屈錢我冇理佢 ， 佢哋死都唔肯走，我講日文粗口屌鳩佢哋佢哋先走

日本好多 お兄さんのみあは

你呢個情況我反而係台灣試過，但我無講粗口，淨係扮唔識國語閃人。(10年前)

我而家呢個情況我話我唔係日本人無人信 ，着得太似日本mk仔

我反而應該太似容易比人昆既毒樣 所以除咗我女朋友同阿媽，我對任何女人都好提防。

人地like男人又話俾你知咩

拔機術

簡單啲個男嘅企起身條女咪跌落張櫈甚至地上面 駛乜出手 今次唔中痴漢罪但中襲擊罪咁有乜為

搭地鐡訓醒試過兩次，醒左有次左右兩邊有兩個美少女挨住我肩頭順。
另一次係試過訓醒右邊女仔撓住我手訓，可能佢習慣左男朋友咁撓手，但係第一時間係覺得手好麻痺，同佢陣洗頭水好重化學味好臭

比個女仔話非禮既話,即刻打到條女爆肛會唔會改做普通襲擊

我試過搭地鐵企係到果陣有個十幾歲既o靚妹扮企唔穩係咁挨埋黎,仲一邊若無其事咁同個fd傾計,明明個車箱都唔逼

你一走，條女一醒發覺有個男人起身邊揩自己油，到時話你磨擦佢身體就大獲，又係入硬痴漢

呢套戲話非禮入罪率99.9%係前設，
即係個官本身係傾向告得入。

分分鐘人地是雞，純粹問你扑唔扑野姐

好痛
利申搭地鐵成日霸最側邊位訓教

今次真係用電話鏗極都..無反應

俾錢解決

個男人已經係打第四次

日本律師講過一俾人話非禮一定要即刻逃走，因為一捉到，唔理你係被屈定真，都9成幾入硬
而日本社會對犯個罪既人極度歧視，出黎想搵份part time做都難

以為拎法包扑佢

gay test

但日本入硬罪

不了 ，有女朋友